你哋沖涼嗰陣會唔會邊沖邊痾屎

屌見到隔離po咁多人會邊沖邊痾尿真係好撚嘔心
痾尿都得咁痾屎都得啦

會

痾屎 你沖完咪要執返嚿屎

啲水溝稀到溶溶爛爛咪可以喺去水位沖走

識嘆